（26）電瓶車討論區［95］

置頂post未完成，請接龍

***
Q: 想學電單車, 邊間好?
A: 關於學車問題, 請移玉步至隔離post 「考緊26？你問我答！」

Q: 新牌買咩車好？
A: 請參考

Q:邊到買車好?
A: 二手: 28car, facebook marketplace
新車視乎牌子: (紅色係總代理, 其他係分銷商, 以下為大路牌子)
Honda: 燦基 (旺角), 恆基 (銅鑼灣), JMCA (土瓜灣)
Yamaha: 萬里達 (太子), 銀星 (深水埗), JMCA (土瓜灣)
Kawasaki: 泰力 (北角), 翔利 (土瓜灣), JMCA (土瓜灣)
Suzuki: 鈴木科研 (觀塘), 文偉 (堅尼地城)
Ducati: Ducati Hong Kong (新蒲崗)
KTM: KTM Hong Kong (新蒲崗)
SYM (三陽): 奧士 (大角咀)
Vespa: Motoplex (土瓜灣)

水貨車: DS MOTO (大角咀)

Q: 學車買咩頭盔好？
A: 睇$做人 大路鋪頭有
土瓜灣: 車迷 油麻地: 頭盔 元朗/深水埗: 預瘋 九龍城:熊興(Arai代理) 花墟:加利(Shoei代理)

Q: 電單車(26)有咩種類?
A: 同46一樣, 有分棍波同自動波, 外型大致上可分為:

啡鈴(sport bike): 棍波為主, 模仿真實賽車的外型, 坐姿偏高, 騎姿會比較趴, 因為有流線型外殼(fairing)包裹故俗稱啡鈴

街車(naked bike): 棍波為主(亦有少量自動波款), 坐姿比啡鈴舒適, 適合於市區使用, 因為無外殼所以英文會叫naked bike

巡航車(cruiser): 棍波為主, 特點係腳踏偏前, 坐姿舒適且坐高低, 適合長時間駕駛

綿羊(scooter): 自動波為主, 亦細分有龍骨同平地台(無龍骨), 坐姿舒適且靈活, 另外有大容量貯物空間, 適合於市區使用

爬雞(dual-sport/off-road): 棍波為主, 車身輕而且坐高較高, 主力用於非鋪裝路面(爛路/越野）

咁快爆

無人開po
個個心地唔好

得柒頭傻鳩先揸26
開嚟做咩

新手留名

邊個唔開新po 剪jj

應該唔會吧，應該頭碌過個時紅左先會影？

睇完依片post我好驚，日日返屋企條路都有個衝燈機，仲要轉左灣，我成日收到架車好慢我先過

申利P仔

劉明

返屋企條路就唔驚啦，行多幾次就會知道佢咩時間會轉燈。

lm

留明

留名

我屋企樓下都係咁喎 冇嘢嘅 其實你轉得左彎都收慢架啦 佢轉燈點會停唔切

驚後面撞上黎撞到我姐

重dup先有機會嘅咁

㩒多幾吓剎掣，令到brake燈閃多幾吓，再唔係伸定隻腳出嚟，比多啲signal後面知你係痴線佬

我都係怕人篤屎忽，望到啲行人唔衝出街或者十字路口無車衝出嚟就會扭大油過黃燈

最緊要望吓左邊有冇白鴿籠

P仔最驚唔係加監咩

岩岩尋日pass左路試想出R3諗緊黑色定藍色好

屌哂你班ON9仔

藍色for Sure啦

藍正過黑嘅 r3嚟講

抽快期啦

你班友心地咁差

我是無辜的

揸26既都係傻9

有個問題想問好耐，如果你哋渣26過海既話會點攝車法，去到邊個位要開始排隊

我都未叫有得揸

邊個位去邊個位先得架C兄

有揸過都係傻9

消光黑型棍

yamaha 藍
honda紅
Kawasaki 綠

到收費站先排隊

樹支=灰?

灰銀

聽講隻色好難打理
上個po 有巴打講過

無得上蠟

有愛就得

我見過人將個啞藍色油缸打蠟打到反撚曬光

撞色依家野你識條metal 咩

鈴木藍都好靚wor 利申鈴木藍

重視設計感的人⋯⋯新07/09⋯⋯

買二手保平安

gsxr600r唔知咩年份
係條街度見過一次實車藍白色正到

Katana咁撚正又唔入

Gsxr系列全部藍色都勁靚

想問下有冇師兄師姐肥咗之後打去駕駛考試審核及投訴組覆核成績？啱打完之後佢叫我等十個工作天，想問下之後既程序大概會係點，如果真係成功會俾我重考定會有其他野？

gsxs藍色都好靚

個人覺得係浪費時間
除非你有錄影自己考試

你成功左的話 下次重考會有兩個考官睇住你

要剔真係大把嘢可以剔

即係玩自己

著呢D褲渣唔渣到車

想同佢瘋狂打8字

想做個膊俾佢碌?

一部車岩心水好緊要
買著部唔係自己鐘意好快就會換車

標準答案,有大買大

條褲著護膝一定好唔方便

做護具 要跌車就跌係我身到

做佢個油門係唔係舒服D?

小妹做部電單車俾佢騎

又要叫番個個熟悉既CBR250RR封面

衰27,56？

啱，幾時借部goldwing比我試

你見路邊有D R900RT泊係道,你行去講聲試車轉頭返就可以渣走隨便試

點都想試咗先

唔該師兄你先

36

認真
我返工泊開果度日日有部三箱R1200GS泊喺度
有時返工都見到車主

唔知會唔會話好難搵到零件改裝

冇上過3波？

問得唔好應該係過隧道收費站前攝到邊

佢話我係綠燈嗰時燈位前收車收得太慢，後車會隊埋嚟，就肥咗

但你唔覺得自己慢？

我估都係原廠option件
但玩得呢d貴車鬼佬實有aftermarket件

我係咁諗

我直接排最尾一定唔攝

180kg，180匹馬力

嗰晚我日日行都唔會攝嘅上橋位，你咪又係攝上去

佢講收費處喎

攝得就度度都可以攝，除咗雙白同單白

輕輕扭油就飛天

咁唯有等佢覆返你

我自己就攝到收費亭分叉位開始排隊

雙缸1301cc，即係每隻缸扭到650cc嘅力量...
其實KTM先係變態揸嘅

仆街黎

心地唔好

多謝師兄你先

有討論空間

過西隧大老山摷銀仔

r&g訂啲野dhl話聽日送到
咁快手 我3月尾訂

PK膠係裝喺車唔係裝喺人到

無買pk膠買左保護條喉個個罩（唔知點叫）同油缸貼

入門巡航依家有咩選擇
好似好多款都停左

rich

好似某人咁爆喉燒埋車就唔好

圖
唔係正路下肚兜擋哂咩？

點解唔買埋水箱網

呢個
水箱網應該webike買吉村個款

只建議rebel 500
一係買舊車megna 250/rebel 250

有budget可以考慮二手/全新哈利883

車都未訂講閪
廿蚊同你收左佢

又逼害

啱啱pass 留名黎學野

ktm真係好癲 唔知ktm 如果有四肛 會係咩感覺

覺得Suzuki 啲車係要藍白先似樣

其實藍黑都好靚

咁快買？等車到都等你成半年以上啦
如果下年轉款，你就含得撚

應該都唔會大改吧轉款我就認命

R曬頭 車都未訂你買配件做乜

唔知 手賤 我是on9

［老鼠屎］以為改名洗底就唔記得你虐狗？

大家一齊推到佢收皮 千祈唔好去le間車房

過左繼續攝

車呢，轉design啦再唔買

真傻9

依舊同水箱網難唔難裝嫁

依度出車先有計傾

rebel500 二手都去到5萬尾
睇緊dragstar / vn900/ shadow / vulcan
但盤都唔多

見鬼佬講入門vulcan s係好野
但只限入門 因爲冇個性 好悶

整餐死...

如果有4缸就唔係世界第一

你當佢MotoGP死左？

玩舊車
上面幾部都係好車但如果介意外觀就要等盤
好多人唔識保養鋼線軨
你預左買返黎都要洗幾千執靚佢

個人都係推薦買rebel
新款車唔啱揸放返出去唔會蝕太多

5g 到時搵牙波/明哥裝車cam 叫佢地計埋裝工裝埋

梳囉

要拆fairing
你有工具就唔難

利申：我都買左r&g 水箱同喉管網，比臭閪泰力拎車既時候裝

btw, 屌你老母臭閪泰力有車拎未呀？

依家2手都冇人放
有條友放8萬蚊，咁都有得炒，唔知點解可以標得貴過新手，都唔知約唔約睇車好

係咪真架

真
睇你行左幾多
行左4萬公里，新車車價減1萬都有人要
行左幾千既話，減幾千都有人要

太少盤

我都諗住，佢裝上去啲螺絲本身有位定點嫁，利申25r

係咪個個搞到好似走難個個盤
佢裝左好多野，但都唔值8萬

買新車唔好？

本身有架
照位裝上去就得

多得世一代理

香港有無邊間代理唔係世一

唔係淨係裝左幾個袋咋咩？
裝咁鬼多袋，去玩車中泊咩

買到返去都係拆架la，布袋咁柒，馬𩣑袋就轉返用皮

點解既？因為要等好耐？

未睇最尾果句以為你拎得車，仲想恭喜你

間間都係

啲撚樣裝咁多野仲要整花架車
揸rebel 仲要裝埋啲濕9箱
唔講以為佢住美國由LA揸去NY

個皮尾箱貴得黎好柒

香港買新車慘過做雞

未有得拎呀
只係send咗個SMS過嚟話準備到港

屌你老母泰力狗！

咁自己整算濕鳩泰力一整又幾日返工整不知幾爽又有位又有架餐

幾時訂呀。

由你落訂果日唔係已經開始準備咩

係咩牌子黎？我真心唔太識，想search下幾錢

btw覺得個尾袋好似d羊個d箱

搞乜魚波段片YouTube 塞4條廣告

12月頭 nj400

如果師兄你有興趣
睇車個陣記得睇下個箱係點裝上去
我估都係鐵架咁裝
係鐵架既話，應該好大機會會整花車尾

上次批400沒你份

笑什麼
你也沒有車揸哦

Viking bags

知道

咁如果側架又會唔會整花架車？因為我黎緊如果睇唔啱，買新車都會裝馬𩣑袋

同埋唔用鐵架既話，有冇其他解決方法？

要睇佢支架設計 見過有d傻9掛老連咁大個袋 磨到鮑魚都花埋

側架都會
只要佢係用個鐵架鑲住車尾個4粒螺絲
一唔少心就會整花

師兄係咪都係揸rebel好期待，如果睇唔啱8萬個架，就會去ck落訂

如果係箱既話，個箱開開合合有機會刮花車尾燈啲膠
如果係袋於無呢個問題

所以一係於超好手勢，一係就唔好搞咁多野

咪唔因為心急而做錯決定
果部西嘢點會值8萬

最主要都係睇咪數 車用得就會花

8皮不如買新車啦

個只盤行左6000km，仲要2020年車
再加埋佢裝左咁多野
我估都可能要67000-68000
（我見其他盤都差唔多呢啲價）
你見2018個啲仲賣緊6萬頭，5萬尾

個主要原因係少盤，啲價好硬，係焗住買
所以建議直接出新車

我係純粹唔鍾意新版rebel隻車頭燈
所以先買二手 2018 rebel

*個個盤

2021版定2020

我見到部6萬6既行得600咪，不過個時我未賣部舊車，咁就比人買左lu

2021

2020應該比完錢2星期有車拎

我知呀，所以都冇諗住比8萬，不過唔知開幾多好姐，廢事出黎睇完車又壓咁多價

真·假日車係嗰d一年行得4000
Run in完就賣車嗰d

我唔加箱呀，諗住淨係加個側邊皮袋，不過唔知加一邊定兩邊好

雖然未有車，但係淨係諗下都好開心

咩色？

如果budget係6萬幾
其實真係要等盤

就算有盤，講價都平唔到幾多
因為啲盤唔多

想問下有冇巴打買完新車泊街? 黎緊夏天日曬雨淋真係唔係幾捨得

黑黑

me

無月租場，唔泊街無選擇

我都應該買黑 但對轆有紅圈嗰隻
但仲未搵到車位 最近又捉違泊捉到傻hihi咁...

我搵極搵唔到位 我想就咁泊街算 但一定會笠袋

屋企附近有私人屋苑, 上網睇好似有月租位唔知堅定流想知呢D通常係咪淨係比業主租, 定係直接問個到D管理員好?

俾我裝算啦

我屋企附近捉得唔勁
但d 後行得死車泊，勁詭異

問下啦

泊街
泊兩個星期就唔再心痛

到時係咪淨係注意下d胎有冇穿呀，紋正常應該仲有

鏈同頭尾牙係咪預佢行到1萬就應該要換

車尾個d位係咪好難睇佢有冇花？因為始終冇可能叫佢拆黎睇

仲有d咩要注意？

應該唔等了，會買新車，都不過係7萬1

二手如果行得幾百，我都仲接受到佢只係平過新車幾千

如果佢已經行左幾千，6萬頭已經係我極限了，再貴就講唔過去

8萬果部直頭唔使去睇啦
如果你心目中已經有個價，唯有比啲耐性等吓

腳踏/喉有冇花（有通常都跌過車，不過唔係派車就得）
有冇滲油
電子野/燈/響咹
試下迫力
極力子威也，試下轉波（試下碌波棍）
油門/引擎聲
迫力碟平滑？
避震有冇滲油
諗到得呢啲

車尾就睇唔到架啦
就算買新車揸一排都會花，唔洗太在意

融入去 扮埋死車 無人抄牌 爽

6萬收佢架車
啲袋叫佢拎走

訂新車啦
利申:已訂

始終第一架車, 又驚比人hi花

真，我應該會啱啱上左網睇。。。個袋都係1500蚊

巴打幾時訂？幾時有車拎？

好，唔該曬巴打

我都冇諗住未睇就講價，淨係問佢，係咪真係諗住放8萬，佢叫我去睇左先

3月20好似 , 比左細訂
同我講就話5月中 最遲6月有車 預兩個月左右

訂左咩色？藍定黑？恭喜曬

可能佢都睇緊呢個post

官方寫係灰色黎 但我目測係黑色
anyway. 有兩個月時間當準備下堆濕星野( 車cam, 鎖 ,gps,泊車位置etc.)

2022年？

係咪姐係啞黑色？

諗起之前有架vstrom 250 三箱畀啲網上多口友笑到買咗都要拆返落嚟

一般啲mods 賣車時真係唔值咩錢，又唔會撞啱你好鐘意嘅款⋯⋯
啲箱呀底板散放又無話唔得
巡航車就係展現個人風格，點甘心用人啲style

好似啲鳩風鏡爛膠一塊，正價買就千鳩幾蚊
啱啱換新呔咪可以企硬啲個價囉

無乜所謂，我講既係事實，而且又唔係講得難聽，你睇下佢28car個度有條友留comment話佢走難，仲仆街la

我只不過係話我唔鍾意架車咁既改裝姐

見到佢我都會話比返d尾袋佢

2022我會日日炸爆佢電話

真，補品當贈品，補品多未必可以理所當然咁托高個價，特別cruiser呢啲外觀咁緊要咁個人化嘅車款

係啊
個人幾鍾意個頭燈
個時去睇有架2020年rebel500藍現貨. sales哥哥話last一架唔知呢家仲係咪到

“未到呀 等通知啦”

我估應該未換掛，6千咪未有咁快要換？

巴打唔好嚇我
定ck個朵已經臭成咁我唔知

想問下比完細訂係咪唔洗催佢 佢自己會打電話黎叫我去比埋個大訂

無啦，條呔睇圖應該原裝嚟

我當年1月頭訂 話2月尾有 最後搞到5月中先交車

又有人遲過你訂，早過你攞車

屌佢全原裝加兩個袋開8萬

係啊
佢會打比你然後補交車牌 搞三保再比埋尾數
你催都無用 佢唔比你都無計

唔撚係掛..
好多人都係咁定巴打你單一係咁
定其實間間都係咁

巴打知唔知係咪即係夠期就催催佢會好D
新手入坑

催都冇用，你問吓上面巴打就知

到佢講到車個日子咁上下 一個星期一次打去問下
佢地就會上心少少
起碼張單唔會比人扔去枱底

覺得藍色好靚

我訂車之後冇耐 武肺就開始爆 船期又慢運吉又唔開

打去屌都冇撚用 屌完一樣冇車交

我收到運吉首次登記封信 佢都夠膽死同我講話架車未到

咁都係因為武肺姐

2月問話3月 3月問話4月 4月問話5月

祝你好運

係海底未撈起

再跌一跌, 日曬雨淋就唔係一回事

講講下真係有D驚佢拎我張單去涉枱腳
夠期打去奶下佢先

去訂 加入rebel大家庭

可一不可再

有無即場拆穿佢

你被黑名單

拆穿又如何 咪一樣冇車交

揸緊vespa中意佢多啲

一句吹呀，你有咩可以做？
退訂？

真係哭𨶙左
我拎得車再上黎同各位準苦主報告下

最大獲係後行得兩條，兩條夾埋得一架死車

要睇係管理處租定住戶租畀你，管理處十成九租返畀住戶如果唔係我都屌到佢開花。
住戶租嘅就去地產鋪上網搵，不過有啲畀完和仲要交管理費

應該都係呢一兩個月
係唔知到時要驗幾耐車啫

直接問車場管理員
因為地契問題 通常只會租俾業主租客 即係有住址證明嘅人

宜家訂zx25r 駛唔駛等到2023先有車到手？

9月中訂啱啱收到電話 唔使再屌泰力老母了

半年咁都唔算太耐

都要8個月btw咩色

藍色

買左電批未？

自膠，25r藍好睇好多

有得揀既話 有車場一定揀車場
但好多時都唔到你揀

你將r&g箱野擺骨位？

400個隻電批藍

連斜路起步都未掂點敢訂車
上多幾堂先啦

訂左車練好個8字再上黎

好易之嘛

我垃圾廢物依家上車都驚驚地 但唔係驚跌

我都唔明 點解400 又係電批藍 650 又係電批藍 zx都係
但硬係400 唔靚。其餘兩款好撚型
但啱啱拎p 又唔想一嚟就600 cc

潛水師

教你一個好蠢既方法,起步就冇咁易死火,你搵岩個磨刷點,記住個個位,每次都去返個個位先比油

玩多兩堂就唔驚架啦

大賓周心地好好

好快練熟啦
次次斜8前都起幾次步
搵到摩擦點，比平路再柔啲耐心啲放極力子就得

斜8就最講穩定，撞多幾次牆
出街就睇運

636都唔好得幾多

因為我都係咁教緊人

遲下教埋46

希望想快啲同大家食髀

wa diu

點解爭咁遠

實物隻色粉好多 即刻好姣...
但上網睇無咁粉....

紅m牌

有冇人有睇fb鐵騎吹水條片

覺得個片主都幾仆街，人地都過曬佢打曬燈慢慢zip入黎，又走去督油

好心就讓下人la，又唔係無位

印埋MAKITA,完全冇違和

洗少兩次車 即刻變啞色
就好似紅m電批有幾何見會係新淨

睇左,督油仲好似岩咁,架46又唔知定既不過

順便問下,自己整下車,呢隻夠唔夠力

仲有cut之前見到有位，人地cut緊個時先督油，完全走入人地個盲點，應該比條B柱遮左，睇唔到架26

唔夠，起碼整套12v

你可以督下條友profile,佢係閪既

3.6 拆下啡呤都應該仲可以
12v 睇數據 打到100Nm咁上下可以拆轆 要搞埋離合同傳動應該先要再上18
利申 唔識整車 睇service manual 同data 9up

換下死氣喉個D都係12V穩陣?

唔係成日用就手扭啦

你拎咗車？

係日本架車我係傻9

電批唔一定整車先有用
係屋企打樁用又得睇你有冇其他用途
睇過下人youtube換尾段
果d mount位螺絲磅數應該唔太高
呤梗加lala扑/t柄都夠做

傻9 幾時自練呀

應該下個月

樹枝世界第一

試下一堂自練先啦 自己捉摸下d感覺

咁點訂

佢話未有價
我間佢係咪唔收訂
佢叫我留電話

唔做你生意

CK當年咪又係咁

但高把版即刻有車攞

新車落地第一日就擺街（Ps:鬼叫附近停車場冇位)擺多一兩個星期就冇咩感覺

你訂邊架？去觀塘訂？

呢啲係你on9啫，我2個月就有得拎

好mean

我都係on9

你就on9

要等幾耐

樹世一

車Cam同GPS你地有咩選擇？GPS係味都駁住電好d？

我650落車推/掉頭，推到想死，低把應該仲難推

650都唔係好重姐
舉下鐵喇要

rg成60£一舊

道理上佢係啱，因為佢係主線，人哋打燈想cut線唔一定要讓。

但佢喺人哋cut緊線果陣先加油諗住閘人呢個動作就係小器，我哋會叫呢啲行為做冇車品

老撚土
擺上去個個仲要讚公安做返自己職責大概都知咩料啦，申請搏屌

其實部車大馬少少 又見後車咁想爬頭
自己又唔想讓咪一早比定油先 話比部車知我讓位你過
不過係我後面
（可能自己慣左揸大車係咁 防止比啲撚屌dc9閘埋黎 好閪）

屌佢仲要裝埋中置後鏡都唔撚望 無安全駕駛意識 理應重考

佢一係就早d篤油la，我都知佢道理上係啱，但係屌，揸車姐，依家落場砌咩，輸身位輸身家個d黎

如果當時cut線個架46係公安車，你估下d狗會唔會落車屌佢呀la

揸26，禮讓完喺前面燈位可以慢慢攝返頭，唔需要急於一時

同埋唔好跟車太貼

夠哂位一野可以攝上去就唔使撞，猶豫不決仲要跟咁貼就出哂事啦

新手學牌時咩都唔識睇樣出左部husqvarna svartpilen250
仲未換過消耗品，想問下係咪求其去一間車房都換到，定係我呢啲冷門車型一定要返代理換

配件除左webike易買到，仲有冇其他網

要換咩消耗品
正常鏈/頭尾牙/迫力皮嗰類去webike/車迷都買到
軚就無得揀一定去車房換
頭fork油封/頭尾啤鈴可以google個spec去啤鈴鋪配
偈油油隔呢d自己換，大部分有賣偈油既地方都有

有冇師兄近排訂左xmax 300 知唔知萬里達同銀星係咪都係要等差唔多時間

husky油隔應該要同代理買 車房無

250無改款 但加咗價

Hiflo HF155

係喎
“原廠”世一都無貨嘅油隔

星期六又靜了

頭先見到架gsx s唔知600定1000，好J

出車cow緊女啦

Y諾煲乎
買多套原廠黑啡呤
最緊要有車先

兩套咁癲車在日本

唔同色方便襯衫

之前係early bird/ 新車優惠嘛
好似drg 啱啱出都有特價
第二水咪賣返正價

小癲

揸26都是傻9同癲佬

有米
我用印尼嘢算

一直以為26係毒撚先會揸...所以我先學

點知最近我們中出了一個叛徒-魚波

講呢啲

操爆自己

手機架有冇咩介紹

唔好買x架

話唔得會點

泰力終於有車攞

訂咗幾耐 咩款？

11月頭 z400 星期二攞得

要半年 咩色

綠呀

唔係2021 款？

電鑽色 z400 好睇過 ninja400

2021呀
綠色穩閪陣

唔好意思，姐係咩

電鑽色400真車唔差
但636嗰隻真係搞唔掂

中出男人 不了

懷念牙波

日日放閃

比我係街見到佢拖住佢後座個女友揸車，我1823死佢

今日打比you?

打電話比them，我fd打完電話催就叫佢整保險了

you 地咁大膽催尻them
btw, 佢之前幾號send 訊息叫you 交文件？想知下做reference

催吓就有㗎啦？ 我都想儶下翔利 要六月尾呀ninja 400

想問下買26係咪樣行先

好似係12月

我fd係上年10落訂，足足半年等咗

你幾月訂車架

咁早叫你交文件但依加先有車

自己鐘意行先
可以你睇架車靚 人地睇覺得柒

新牌想買cb300r但係d人成日話單缸唔好

自己先了解一吓

新牌買自己鍾意嘅外型啦
啲spec嘅野邊有咁快識
追spec買架外型自己都唔鍾意
好快冇熱情

想問下知唔知點樣搵月租電單車位?
元朗,朗屏,天水圍西鐵站附近
搵嚟搵去都係得D 公屋位. 得幾個. 排幾十架隊
點搵D 私人大廈/屋苑 位架?

咁就半年

啱啱四月頭

如果六月尾比到你咪算快囉
三個月交到車

唔係掛 咁我覺得佢都係應該氹住我先... 睇嚟唔好咁高期望好啲 會唔會甩p都未拎到車

車cam 魚波賣場好似有隻唔錯 台灣野 不過好似唔平 1700鬆啲
GPS佢都有賣
GPS建議駁長火（電池）
車cam 匙火得了
有錯麻煩其他巴絲指正

長火先唔好

我聽過人GPS唔好長火
會Chur爆電撻唔著車
但其實如果正路GPS唔接長火 一粒電心仔都係熄車後頂到幾個鐘左右 .咁幾個鐘後個signal咪會斷左？

用魚波果個gps講（無接觸過其他牌子）

依加gps行usb差電，差完用到幾個星期，有時車上邊個12v無插野就拉條線出黎差，一係幾到差唔多無電就拎返屋企差爆佢

電單車都駁長火真係準備玩推撻

我果個兩星期唔著車都仲有電

s無600 wor
1000尾鼓收埋 好似mt07咁 前叉再粗啲

試坐下 有得試揸就揸下先
大不了就買左唔啱放返出去
(你見咁多低咪數嘅cb300r喺二手市場都知咩料）
不過話唔定啱自己 呢啲無得講

但係又俾人買晒

咁因為新牌真係好似樓上啲師兄咁講
唔熟spec 咁部車幾好樣 大牌子 易上手 自然有市場
玩左陣覺得唔夠玩就會想升級 都係26嘅樂趣黎

除非你未有車牌就入左啲乜車都有嘅車group
有班熱心嘅師兄悉心教導
又比你試坐下唔同車 坐下後座感受下
（aka 毒害你)
咁你就快好快會有自己嘅目標車 雖然目標都好快會換
(我就是例子)

諗住買部靚靚仔仔嘅嚟代下步咋
睇就睇中r6/cbr600rr
不過新牌就唔諗住啦

cbr600rr代步都還好嘅
如果你平時返工/出街無野拎的話

r6夏天燒春袋 幾個用家都係咁講 冬天暖笠笠

代步街車裝個箱其實幾舒適

想揸熟d先再上

慢慢升級試下唔同氣缸嘅特性都係26好玩嘅地方

左右唔同色，影相方便

千祈唔好畀我係青衣見倒佢泊街

早幾日同識咗幾廿年車行老闆幫我訂Forza 750，快過CK交車2-3個月，最快5月有車拎，最遲6月

BTW 已全加3個原裝尾+側箱工程粗用
3個箱都差唔多3雞野

即係定時定候要充電？

咁咪冇得攝車？

真係識人好過識字

係
我個隻平均出一次車無20%電
我比較少揸，3星期先差一次電

係咪即係揸5次就要充電囉
會唔會好唔方便? 就算小揸都咁話

舊電有冇得拆出嚟？
如果有就買多粒電替換唔使煩

其實唔會
見無電咪拎出黎插個尿袋
出完車又放返去架車到

緊係無啦
用尿袋差電
一邊出車一邊差就得

幾多錢埋單

渣左差唔多成年 過彎都唔敢傾側太多部車 好怕派出去
做D咩先可以安心D 訓多少少?

轉多啲迴旋處

屌啱啱㑼手機扣未扣哂 一開車成部電話飛撚左出去 個套甩左 花尻哂

好彩冇爆moon

原來mon都爆埋

反而個貼冇爆

咁高難度

係 屌好撚黑仔
iPhone 11 用左年半收皮

灰撚左now

長火，兩星期唔著車部車仲有電撻著

青衣碼頭巴士總站

巴打，想問下你架rebel有冇裝gps? 唔知seat底夠唔夠位裝呢

凳底空間極度有限 車cam gps 2揀1

五千又有保養 基本上乜都唔使換

冇車cam ，放到gps
大約 25mm x 120mm x 70mm
但我個隻唔駁車電
所以其實好on9，次次無電要拆seat底先拎到出黎
但泊街，都keep左成年係咁拆下裝下

我個gps好似62mm x 86mm x 30mm厚
放gps定車cam好

車cam個人認為係必須

我都同意，不過個gps唔知放邊度好

一路都係有人長有人匙
我諗呢個問題係咪個個唔同

你擺街？買個有鎖既側袋啦

絲 拎嚟代步 平平地有咩羊推薦

絲(矮) 拎嚟代步 平平地有咩羊推薦

去基燦買CB190R, 有無伏？

smax/force

有車場使乜 GPS

貴野有 Vikings 平野可以搵泰仔 the bressket 最 cheap 咪淘

所謂“原廠” “保養”
只係換下油 打下氣
仲要食水勁深

會唔會好高？

佢應該想買車 電單車佢有返開原廠keep 你睇睇架車fairing碼位有無爆
基本上個外皮靚靚仔仔睇落無撞 就無問題

唔係喎 force感覺好似幾好

報左新觀駕電單車, 黎緊6月尾考筆試, 佢話考到出埋牌起碼都要2年

我覺得羊最大問題係闊度
細cc座高架架都差唔多
闊度先係會影響到你隻腳掂唔掂到地

pcx好似睇落再窄身過force/smax

利申：唔熟羊

但pcx好核突

我都覺得pcx架車個比例好奇怪
不過好撚慳油

咁就咁睇應該無乜大問題 honda車 棍波 仲要揸唔快既車
好少出事

痴線唔準你咁講

你個名
可唔可以列出pcx十個優點嚟參考下

買齊碟鎖車冚前後碌鎖 平過半個gps 仲安全d

慳油 一升油行到50KM UP
頭尾燈靚仔
有龍骨 揸車穩
腳踏位長闊 點擺都得
175 坐上去 扭到最盡都唔頂腳
前後坐 都坐得舒服
架車唔洗整 可以揸十幾萬公里
架車線性有力俾油 唔chok

你試下force 同smax 再去試下pcx你就明

車冚有兩個窿 比你鎖碌 買兩條鐵鏈鎖住車冚+前/後碌 咁樣最安全

如果你講ck保養的話 只要唔係代理裝cam 電既保養一律唔包

BTW the bressket係咪係facebook個leathercow度買？
同場側袋係咪唔洗買架？就咁買個袋就ok?

係 佢包埋支架 唔使另外買

咁要約佢裝

我車冚得一個㝫

咁我睇下款先，反正佢潑水節唔開，下星期先有。

想問下各位師兄
宜家二手市場價企得咁架硬架？
見有架2手 2020 mt03 行左4700都放53000
新車都係53800
其實係咪車行放出嚟頂2手價架？

spec同性價比pcx冇得輸

Force abs都冇夠薑賣呢個價

有冇補品先

P牌想出架綿羊仔代步 xmax 會唔會好難揸

唔難揸，但開頭要適應落腳個感覺，通常身高冇180的話都唔可以雙腳腳掌掂地。

唔難，300羊幾好揸行70-80km/hr 5000轉左右最慳油，應該30-33km/L無乜難度
改裝又多嘢改

咩都無
係咩玩法？

基燦買CBR190 Honda 有無伏？

宜家代理等好耐咩

香港就係咁 個個鐘意壓價
個車主咪標高少少比你地壓
可能車主target 5千即走呢

咁就算鳩數

新車好似要等到10月

買部二手台羊揸住先

係咪都係28car😂😂

普通腳車一部有咩伏
大陸製維修平

say 雙騎上斜,唔上highway夠唔夠做?
定TMAX會舒服D?

因為兩部二手價都好玄妙

基燦買一手okay?

honda代理商 全新車有咩ok唔okay?

300cc雙騎上斜去Highway絶對夠做，我自己揸緊市中心350幾年，冇話唔夠做

有冇ching係ck 訂過190r
大約等左幾耐

300雙騎上highway都夠快過一般限速
tmax舒唔舒服就唔知，但力水一定更加好同埋型好多

行左5000
無派過車，外觀無大花其實已經得
我估都係1年車齡左右，算新

同埋原廠啲保養就算尻數啦
hea到痴線，有冇都無所謂
搵個相熟師傅，睇得仲仔細

同貴好多

基燦買CBR190 要幾耐？

唔洗keep啦個保養

係咩原因驅使你係連登問
都唔打個電話去ck問

壓最多咪1,2千,出面應該等半年

連登不嬲都係伸手黨聚集嘅地方

“原廠”“保養” 係垃圾 keep嚟無價值

Check車唔洗錢啫，點會唔收你人工呀

之前部m仔新車 行咗幾K 引擎入邊就拿傘炒咗 唔知點保呢？
有冇師兄知後繼？

我就係驚依個情況

好似當total loss 無咗件事喎

youtube睇過 係咪幾百km 係吐公拿遮嗰架
車主有拍片講過世一checkk左認頭會換偈

幾百km 無野好賴 咪硬食

真係萬中無一

你睇緊個部幾年車？分分鐘原廠保養已經到期

跟車夜晚上過一次石澳
ball out左一次嚇到我唔敢再上
再落返黎過迴旋處就唔再驚

交齊維修記錄先講
幾多公里嗰陣換過/整過d乜...

20年車，5千咪

係咪姐係個本車主卡仔？

係，同埋換過野正常有收據

保養先1年 算吧啦

ck有成績表 問佢拎黎睇

其實唔洗太擔心個engine
行左5000公里，唔會有咩事

買左返黎揸到上2萬km先再諗啦
到時可能都換左車

乜26行2萬公里就收檔架啦咩

我意思係到佢揸到上2萬
可能已經換左車
咁care個engine 做乜

石澳落斜啲彎真係唔好玩命乖乖縮油，最撚抵死有時彎心有渠蓋，個尾跣一跣個下真係嚇到屎都標

係保養算吧啦
26要出去整都唔太貴姐

反而想問燦基多唔多實際交車時間同你落訂果陣報俾你個交車時間相差好遠嘅case?
之前追post見講泰力多 無乜見燦基遲交車

燦基唔係出名遲交咩

條胎未熱唔咬地 條胎舊 路況差 唔熟路 一律建議慢慢黎
生命誠可貴

無乜見因為你無追post啫
遲交係正常
準時直頭要燒炮仗

睇車款
190大陸車 應該好快有

遲交唔緊要，最谷氣係見到有人遲過你落訂，但早攞車過你

你心地又唔好

舊年運輸處停個段時間訂
準時3個月交車
秦國車

我喺ck訂嗰陣早咗攞車，仲催鳩我攞添

姐係都係建議我出去出面裝？

香港所有代理個期都係浮動
你預個期加兩個月 慢慢等
可以係代理遲 佢又可以賴運吉處

應該話你裝車cam 同引擎保養係無關係

係

今朝打去又話自己加cam會冇左保養

有個師兄換過非原廠偈油 真係冧偈 都係唔保 你肯定上手咁乖 無換過其他偈油

當你部車 上手咩都無改過 叫做仲有保養
都係得番5千咪 咁你自己決定

好多人都唔係換原廠油
咁佢真係好唔好彩

我見佢做左3次services，應該都係換油

係咪換錯油咋？
跟足manual個standard應該好難冧偈

係 我出新車就跟佢裝 但你反正都得返幾個月“保養” 是撚但啦

換過油會有收據 成績表都有寫

冧偈係換咗花生油定飲咗砂糖
正常換返26ma油都唔會

我當時買無咁講究，因為太少盤，根本無得揀
我個架當時行左3000km 左右，落左地年半，接近新車
我連有冇report，仲有冇保養都無理就買左

我同你差唔多，部車落地兩年0字 唔夠一萬公里
跟住車主尾睇佢自己揸一轉，自己試過油門聽下聲check下啲基本野就買左
盤太少 新淨原裝就狗衝

點解要搵佢裝

就算有齊report，做齊保養
架車要冧你都吹佢唔脹

你諗下人地food panda 啲羊
都唔知行多幾多公里，起步都仲要快過我
我就知擔心黎無用

懶

搵堡堡/牙波

車都未訂講閪

M仔果單 應該係用緊出廠嘅油

M仔果單 太神奇
真係要拆開睇下點解拿傘先知原因

M仔嗰單無得拗
喺工廠test run過都可以出事只能夠講唔好彩

搵多個相熟既朋友一齊試下裝把啦
應該唔太難既其實

裝左車cam
應該淨係唔保電路既問題

正路就係，電路都唔係d咩貴野
驚大吉利是有乜事，佢又賴落去姐

正常人係咁諗
“原廠” 唔係

ching點睇zx6r舊車？？
近排有d心動想試下fairing車

舊車冇電控，油門控制要夠功力，騎乘姿勢唔會舒服，轉彎主要靠傾側，慢車掉頭會好輪盡，就算開頭廿幾行迴旋處都會好唔慣，日日揸都要預兩三個月時間去適應。

600cc或以上fairing全部都係咁，再加上嚟緊天氣開始熱，會再辛苦啲

部cb400跌左落海？

ching好詳細
新手揸咋 假日車
單純想試下fairing車
因為自己大大份 r3忍4嗰d又太細部
新車又唔捨得買

會唔會有d咩通病？

唔難 煩姐 見過人唔熟手要搞足6個鐘頭

仲係到
想另外買部舊fairing試玩下
睇下自己鍾意揸邊款車多d

煩9牙波

佢好忙

有師傅

牙波依家好忙架la
車手係唔需要女人架

我廢J啫

636我未揸過，不過聽聞盤頂成日漏油，真係買就要睇真啲

之前睇過一部
又真係盤頂漏

可能買左車cam呢

不過呢啲高轉車盤頂易漏油又好合理

BMW G310R留名

裝喺個人到

想問學牌保險邊到出好
有間開我$5000

應該3800

$3800都合理啲
我又唔係出大CC
CB190R

一年6份1車價

新車買？

CB190r
16年車 3手 24000公里
萬七蚊係咪都抵

玩過一次就知自己無車手命
做返直路車手開心好多

上YouTube 睇完自己試下 成功左會好開心

有無rebel巴打知rebel 係咪車身自己有頭盔鎖？

你買左好難再甩手

冇的

2020 5月買嘅，全新，收車果陣得2公里

點解咁講

點解會揀呢部？
係咪所有嘢都係比原廠整返？
聽聞冇街車房肯整寶馬

兩萬四係消耗品大更換期
洗i/換呔/頭尾牙/頭尾啤呤油封/鏈/迫力皮/迫力油/fork油/電池
認真搞哂最少都要5k

同埋d人買車睇手數睇得好緊要
但其實一部正常保養得好既車可以揸好多年
手數只係一個19數字

監視你地

當初同個fd都話遲早一齊買BMW R9T
咁我P牌咪買部BMW入門先
我頭1000 run in service搵左公司隔離法國26車房做，因為真係方便同就腳
係咪要返原廠整就唔知，佢話唔返原廠有機會無warranty
但唔理啦，我揸車梗係就自己先

早排先收到信話德國總部通知G310同C400個鮑魚有問題
Book左上星期去換全新鮑魚，唔駛錢又換埋新brake油

監住自己練車好過

睇車嘅姐

R9T 副boxer engine 個feel應該同印度製單缸g310好唔同

我知但叫做入BMW旗下
G310R揸落真係舒服
如果改圓燈就係mini R9T
Dream bike 係R9T嘛

kawai好幾部都係咁

部車有咩吸引力？

灰機

去出口唔計

冇2舊唔準行最右

連續兩次睇車都俾人即日買咗 係咪我太廢

咁只係證明左你太遲約睇車/太遲睇到個post
同埋個盤真係靚
下次努力

已經約今日第一日朝早 搭緊車就話賣咗

個盤係幾靚 都有諗過即扑 但俾搶咗

二手靚盤好講緣份
不過應該點都快過買新車

我諗同r3冇緣 新牌拎嚟代步+操車

師兄揸緊邊部？

主要覺得佢好睇
同期其他都麻麻地
有諗過買monkey不過125真係辛苦部車

樹枝街車幾靚仔下
就出新 s1000 唔知香港入唔入

學夠了

咁你仲夠膽買二手

窮冇計啦

兩萬蚊內 有冇咩二手大羊推薦 300 cc

架 pcx 賣咗？

屌你老母ck真係垃撚圾
乜春零件都冇
啱啱去車房整車 我以為係自己架車舊先冇啦
點知個師傅話連pcx cb300r cb400都冇
執柒咗佢啦

乜零件？咩車？

cbr600rr 頭fork油墊塵冚

指揮燈 牛角都冇啦
搵佢訂件等一兩個月仲要比二百運費
自己webike搞掂 一個星期百零蚊空運上門

佢冇存貨學咩人做代理
下下要訂真係自己嚟好過

咩年份？
頭fork油墊塵冚去啤呤鋪配啦

05
thankyou 巴打

頭先我都諗緊去唔去ck買頭fork油墊
睇到你個post我就可以慳返d時間

出面配嗰d質素好過原廠件

求巴好犀利

無車咪唔洗整車

又欺凌

250rr for sure

rr

邊部快

250孖r

ching怕唔怕塞車部車熱到想跳車

我諗咗好耐Ninja 400 R3 Cbr500r邊架好
Honda真係好撚型但係評價唔係咁好
R3又好似平衡啲，又保值
Ninja 400都好好，但就唔係好鐘意個錶板
有冇巴打俾啲意見

是L但
邊部現貨買邊部

一撚樣？

250rr
不過最緊要都係睇完實物先
睇完實物都係250rr

250rr

R3 最平均
500唔使諗

冇錢

RR買番黎係咪唔洗改咁多野

仆街
有隻鮑魚積死咗
又有得學嘢了
出門車房會唔會rebuild鮑魚？

大把野改
升高腳踏/低手把/全梳喉/頭尾避震/快排/寫電腦
Honda車你預佢係買引擎送車
作為一部改車素材
Honda車好在點改都唔會整壞部車

辣殺

咁多野改
雖然知道買呢部一定冇後悔

上星期合格左強制就去左訂R3

rc390 la

唔係長揸純粹試下/操車就出ninja 400啦
甩手都易d

幾時有車？

高轉唔得
行高速嗰陣好難話扭力想要就有

水溫高同坐姿趴令呢部車偏適合長途巡航
天氣熱停燈位個人好似游完水咁

咁我諗吓ninja 400同R3先

佢話預6月到

頭
睇黎要自己搞
學嘢呢個時候

636 r6嗰啲本身四缸車已經長期水滾
仲要仿跑個人趴住
ninja400就無問題啦

猶疑緊入唔入手
不過舊車驚難甩手

長知識 咁都好啲 唔該師兄

上山玩樂一流，有長途同塞車就預左落車腰痛，同埋燒熟對腳
唔知我有無feel錯，揸左兩三千公里，佢個power band好窄，架車六千轉樓下無乜力，七千至九千先真係扯住出去有衝刺感，過左九千又無左個衝力，好大聲手把好震但係加速力細左，萬一轉cut油，引擘調教好神奇

有心理準備要大執
舊年份啡呤多數都係多首數 每手揸幾千
除非每一手都係識嘅人 如果唔係就算佢幾足料
又十九手bump鋼喉全梳篤埋電腦幾吸引都好
你永遠唔知每一手有無跌過車 駕駛習慣係點
可以肯定嘅係部車一定係拎黎飛
副偈消耗點都勁過低轉車

我身邊有朋友買部636返黎無幾耐變左3缸
又有人放左部n手大R出去 輾轉返左去識嘅人手上
攞車嗰日未返到屋企已經跪左
當然都有人買到好靚嘅盤

所以都係做好心理準備

有愛就唔怕熱 你睇下假期啲師兄係全副武裝揸公升fairing

有冇巴打諗住買 forza30/350?

350 ds貴 300 成一萬蚊

燦基代理又未出350相關資料

燦基如果開售係咪正常都係同ds同價?

如果係咁都好唔抵

好似差果小小配置 但貴成皮野

明明台灣果邊配備升級反而降價

點解個個都250rr
25r啦好野嚟

仲係20年？

我咁諗 300CC 車多幾匹就真係有分別
買得中階羊都預左未來唔係點轉大車細車 一步到位
所以呢一皮野都ok抵俾
honda野唔好睇其他地方價啦

如果係咁我揀xmax

但我又鍾意forza

唉 睇定d先

一係買新pcx160 撚住先

買左pcx你返唔到轉頭架啦

最重要你可以睇下扭力 350比300 低左500轉
咁你起步就快人一步 唔係單單尾速大左

屌 依家先睇到你個名

pcx 都真係幾吸引

但seat底放唔到野呀

我自己就唔係好睇呢個

我覺得唔差果小小

本身26起圍都比其他車快

又唔係要爆出去咁誇張

買得羊梗係加尾箱啦 我大中細羊都有一架
最後都係用返PCX出街 大羊出去玩
不過你經常上開 over 80時速既 就唔好細羊啦
我揸pcx 上8-90架車聽到架車係到喊

我玩中羊的話唔加箱

pcx嘅話就冇得唔加

唔係架 有時候加速 cut線 避危險就係靠個扭力

我行吐公

之前揸force155 狂操爆都還好

pcx應該都ok ge

我都雙騎 放心 你最後會加

留返force代步 買架跑車玩下好過啦

都岩嘅

不過儘量留番安全d先再cut

廢是咁危險

巴打邊3部羊?

pcx150 xmax300(已賣) SYM TL

撞咗啦 撞dc9 告佢老不

TL 好似都ok?

你果陣 xmax 同 tl 油耗大概幾多 記唔記得?

想比較下

無得比 Xmax 個陣我用來上高速代步 一升油行到3X左右
TL就算啦 玩樂車 一升油行十幾公里 油缸打爆都行唔到二百公里(手賤)

巴打你咁忍得手 買xmax/forza好了
同你傾左陣 呢兩部車岩你 唔洗快又夠穩最重要雙騎

原來係咁

我唔忍手果陣你唔知姐

btw 多謝哂你意見 巴打

我再諗下先

大家長揸長有 慢慢玩

巴打可唔可以解釋下點解唔揀500r

要顧平衡？你全程揸20km/hr以下？

快排算（暫時）

新手好快換車
單係2手殘值我都覺得制唔過

訂車先 (再講)

辣殺啡

係市區

想問下咁多位師兄去開邊度入油？
尋日先第一次做車主嘅p牌仔

都唔洗掛？有返咁上下速度就自動平衡咗㗎啦
真係20以下龜速先有機會左搖右擺

睇日子
Walk in星期一四就shell
二五esso，三六加德士

油卡直接油站申請？

係，walk in掃個code即時登記

好好

btw最好唔是入同一間油站？

盡量唔好溝油
但無油時都係要入
一係就去返用開嗰間入貴油

入中石化
車車飲油到湯

長入中石化嘅後果係咪睇魚波ig就知

咁都係算啦
慢慢再睇下
有靚盤先算

問咗ck，佢覆我350係驚喜價喎，唔知真唔真，我都等緊落訂

[/quote]

前排ck 300有現貨 應該清晒就唔賣

除咗上邊師兄講過 好似韓國車咁 2手市價不存在之外
500r重 動力無咩特出嘅地方 8千轉max
z400 同 R3上到一萬轉

不了

學野

手泵泵芯+4套鮑魚o-ring(每把遮一套)+迫力油
我係你就順便換埋迫力鋼喉

ck有得買？
驚佢又冇貨

上次我walk in買到
迫力鋼喉我prefer買webike d改裝鋼喉

準備睇架2手r3有咩要注意

世一

報價維修一條龍

係保養分紙加項
撞擊測試 ✅

唔換鋼喉住
部車都唔知挨到幾耐
壞咩整咩

拆積死左既鮑魚有技巧
要先頂走積死左嗰把遮
如果唔係用鉗鉗到手軟

岩岩pass 左 想出車
有冇2-3萬既羊抵屌

我搵到車房肯搞 $400蚊一隻
比車房執算啦今次 始終都係制動野 驚死
順便偷下師 下次就自己黎

有冇需要渣下架車一小段，但我又驚會炒

有得揸就梗係揸 驚炒就搵個熟車嘅朋友幫手

你地遇到買家要試車點確保佢唔會揸走左

落左訂簽左紙影埋佢身份證先比佢上車

未落訂最多比佢著車試極力子？

呢個價我都想買,但係我架300十二月尾先至出,渣唔夠300km

唔夠3000定300

12月先出 仲咁新 慢慢玩啦

真係唔過300km，我架假日車長放車場，一個月都渣唔到2次

傻9 做咩事

細可樂

u又短又細

青衣百佳辣殺

推你落海

唔比揸走 買同賣都係試坐試扭油極力子

我有frd去睇車試過訂都無落車主比佢走一轉東廊

幫你架車入可樂

無棍既歡迎做乘客

試完唔岩心水/行得唔順，咁啲訂金點

入落閪ry到炸左佢未

咁呢啲梗係白紙黑字寫低啦
都係個人選擇姐

唔整唔得 佢冇車睇得上眼

橙似有排搞

我會搵第二部車吊佢尾
但我無

無棍我做乘客

應該快過你部rr

If u drop it you buy it

身邊冇人玩26都係原地試吓算了

Btw如果落訂大概係幾多

我買過兩部車
3萬蚊嗰部落3000
6萬蚊嗰部落1000

Thx巴打，想再問問

跟呢份野手抄有冇法律效力

直接print出黎唔係簡單d咩

整兩份大家各keep一份

冇print但已經約咗睇車

記得著長褲

睇完車著咗一次，著唔到第2次，mon乜都冇顯示，佢話車放太耐冇電，正唔正常

擺左幾耐連車都著唔到呀

幾耐冇揸？mon都唔著舊電就死

背景燈著咗，但冇數字，佢話好耐冇渣，但幾耐冇講明佢話會換番舊電

至少壓1000
淨係舊電都要呢個價

呢啲野迫出黎
當年九龍轉去香港
無上路線堂，第一次去大球場就自己揸出銅鑼灣
靠自己睇google map，記熟條路

佢話會換番

換完再約睇
點知其他部分有冇問題

你落左訂？

係而家諗番睇嗰陣太兒戲

比快感沖昏咗

真扭兩下油門聽到引擎聲就high哂

落咗訂就叫佢減1000自己去換舊鋰電啦

希望你唔洗落地整

多謝巴打分享

傻9們好嗎

你好

換R6既人

死咗去邊

有冇咩26條喉似F1?
改裝/原裝喉
最好新車

想請教吓，嚟緊考26，如果出架pcx160 返工用，只行屯赤其實夠唔夠做？明白馬力大d 有事起上嚟都避到，但諗緊屯赤都唔係話要好快，又無得點cut 線，加上budget同唔想麻煩買二手，所以考慮緊出架新嘅pcx160

學牌出CB190R點睇

無問題
最緊要知自己出黎做乜
練車？出車？

大路 易整 算貼近考試嘅車 轉手唔難 行得

我識人揸pcx150日日天水圍尖沙咀來回返工都冇問題，highway唔行快線就ok la

其實真係有起事上黎，好少情況係靠馬力就走得甩...
就好似對面線炒車成架車飛埋黎，你估現實你渣住架公升級街車就可以好似電影咁即時俾油走人咩，實際情況只會個腦一片空白然後俾人撞死。

成日講有馬力就可以避開危險，睇左十幾年車CAM片都未見到一個咁既情況，基本上唯有靠意識先可以避開危險。

所以唔洗諗依樣野，只需要考慮自己駕駛習慣同需要
例如你經常雙騎/鍾意俾大油，而且要大量儲物空間既就考慮大羊
唔係既就細羊啦

BTW 我都訂左PCX160

唔一定係有撞埋嚟
例如有貨車無睇鏡平線夾埋嚟
>300cc 26 一吓大油就走到

咁係唔同渣法姐，唔通細CC綿羊就唔會遇到俾人盲CUT既情況咩

所以到最尾都係要睇你需要同駕駛習慣
無話大CC D就安全D既，所以買車唔好因為"安全"而太介懷CC數

師兄態度同觀念正確

我只係話
大cc車 有俾油爬頭依個選擇
細cc車 無依個選擇
安唔安全睇自己點揸
就係咁

駕駛意識、經驗都好重要
情緒控制、知識都缺一不可

例盡量唔好左邊爬頭、勿貼大車
轉彎前靠邊、搵食車會恰26
依啲好多都係講經驗、留意路面情況，睇得夠唔夠遠、同埋唔好意氣用事

無得一概而論cc只係其中一個因素，最終都係睇餸食飯，安全至上

我渣125羊上公路
咪又長期行70行慢線
無咩問題

係 完全無問題嘅

有冇問ck幾時交車

諗住買cb300r上吐公

分享個case

大圍八爪魚橋迴旋處新翠返大圍
入中圈準備第2個出口出 正常速度
左邊出口有部泥鬼勁高速完全收油咁隊出黎
離遠已經望到佢 知佢會直出
但當下判斷係定油定急收都會比佢攔腰撞 （倒後鏡後面有私家車入左同一個圈 1-2秒距程）
反射動作比大油出迴旋處 最後好彩無事
成個過程個腦係近乎空間 靠本能畀油走
就係靠部車夠大cc
嗰個就係我

本身個人揸車習慣係每3-5秒左右望鏡望隔離線動靜
前面有dc9大車搵食車會準備定佢突然急收/硬cut
一樣會遇到呢啲情況

除左部車夠馬力真係諗唔到仲有咩救到嗰陣嘅自己
過左部泥鬼之後幾秒個人先回過神黎講曬粗口

兩個月後買賣場見
因家人反對 低咪 300r

2018都仲可以賣過4萬

太型又搵唔到第二部同價位型過佢

我訂啞黑，佢話7月交車囉（講就咁講）
但我知都幾多人訂下，所以我預定佢遲2個月

班on9見你迴旋處行中線，係唔會預你出圈

我行外圈做左孝順仔了

試過一次相似情況，都係扭大油走到
盡量唔會內圈出，寧做外圈撚，或者兜多個圈

藍色係我要走嘅方向 紅色係泥鬼出嘅位

呢個迴旋處係三線
其實外圈係更加走唔到...
泥鬼係完全無減速嘅跡象 轟撚住出
行外圈會比佢夜市人生

麥可

我依家唔係出第一出口都唔會行外圈 見過呢次鬼好怕黑

魚波個office而家開放未?
想係去搵老闆吹水

有無巴打頭盔一年365日都用水銀鏡？

花光了好運

泥鬼老鳳要你讓

少經驗 純好奇
其實行得迴旋處車速都唔係快 如果細cc車比大油都會去到啦唔係咩？

新手想出新車
想問問係萬里達買係唔係正常都有排等
我見出面銀星都有得訂但信唔信得過

我諗香港車行新車全部要等
除非買上一年既車

試下先知喎
應該無問題架

個頭灰本身係透明鏡，邊度有得平買水銀鏡或者茶色鏡換？

要平一定係淘...

或者依加好似有漸變既pinlock 賣

你咩牌子既頭盔先得架

Scorpion EXO 1400 air

去返頭灰王

300r真係有咁差咩？

個樣唔差

其實我牌齡都好低，唔敢扮識

去唔去到都應該係睇你個加速力
同埋有時唔係你扭大油就走到
迴旋處中一路轉緊彎，突然扭大油驚失控

好似樓上P巴遇嗰架泥鬼係直出，可以好快就掂到轉緊彎嘅你

覆返上面巴打先，Forza 750加晒3個箱埋單13萬左右
買埋全保5雞幾，分12個月供

最重要係一樣野，唔洗換皮帶

Ck終於打嚟叫我補交文件 ，兩星期後攞車

全保

恭喜哂幾時訂 咩車

250rr 12月尾訂

都差唔多要4個月師兄都係p左先訂？

唔係呀，我甩p換250rr㗎，p牌揸z400

唔好搵佢師傅裝
求撚其裝 裝左幾個月就壞
之後去第二間車房睇 佢拎電求撚其搞到鬆鬆下
仲要螺絲裝唔齊

太神了

你都可以

你訂車嘅話

有冇詳情？

開名plx

有無accossato嘅用家， 咁啱想換套brake，又咁啱有車房sell緊依隻牌子，唔知咩評價呢。

所以都好睇油門掌握
我剩係知我入緊彎急剎派車嘅機會大過我喺彎中壓深啲隻彎比油走嘅機會
而我慢慢收/定住油我係好大機會比佢隊飛
而咁啱我又喺中圈有空間比我走盞

最後就可以喺到同大家做分享

總結:

行迴旋處要執生

總結：

唔好行迴旋處

車主？

我會瘋狂擰頭，揸到好似俾人追殺咁

唔係啦

建議搵部換左鏈同尾牙既二手返黎玩
呢兩件野落地必換

同問 見佢依排好多廣告

明哥
我唔係無約佢既情況下搵佢裝
我就埋佢時間 問佢邊個時間好啲
裝完過左三個月就壞左 我以為係車cam問題
我拎上去魚波到問 都有幫我檢查 換埋機都係著唔到
（買機可以搵魚波 裝機唔好去佢介紹果到）
之後去相熟車房到整 師傅問我邊到裝既
裝到好拿西 條線就咁搭住舊電 啲皮又開到好長
跟住螺絲又上少左兩粒

啱啱轉職做P仔 發覺等新車既日子真係好難捱

巴打咩色

好似一月頭嘅單都開始到

黑色

我1月頭訂
仲等緊電話

都係黑色？

白色

幾耐有得拎

發現連登好多ching都買新車

我自己就兩部都新年份2手 所以基本上都係等2，3日

我係第一水訂pcx160, 話4,5月拎車，暫時未有消息 .. 希望5月頭有啦

想要部車二手市場冇盤

開封新車嘅感覺都想體驗下
只係財力有限 同埋個人好心急

有冇巴打最近訂R3知道要比幾錢訂?

心急嘅人等車到好痛苦日日望佢打電話通知

新手買新車冇鑊氣

我好彩 兩部都係即買即行得 夠鐘就換下消耗品

等待係痛苦但愉快

遲訂早收車更愉快

sv650有諗過遲d入手長揸
但後尾見到實物 有d細部 唔似大車 自己又大大份
所以開始冇咁想買

要坐過上去先知嘅 最緊要係揸得舒服
長唔長揸呢啲野都係聽住先

易甩手
好過牛肺cb400

要易甩都一定係入門級yamaha/ kawa
樹支皮要啲時間

邊個肯放部x版出黎我即扑

早訂永遠收唔到車既感覺仲愉快

打去問啦

又真
不過冇乜二手

你講咩啊！？
我部世伯升緊值架

每天都傻9地思考訂唔訂車

買左先諗

訂得黎差唔多架啦

有冇人揸triumph呀
想買部二手

有無熟supermoto嘅ching
想問下DRZ400sm係咪除左二手無辦法買倒

街車唔同咩，我以為全部一樣

唔肯定，不過聽講M仔呢啲會平少少

其實sv650係咪x版受歡迎啲

唔係
代理都係賣一部入一部
因為坐姿偏向啡呤
但得街車既外型

講得好啱

我鐘意普通版多啲

2000蚊真係兩個月油錢路費都喺返到
不過我自己就真係唔建議學牌出新車
一黎唔熟車 跌車派車好傷
mm
二黎26真係太多選擇 好快又會得想試第2部
新車放出去個折舊率高過啲新年份嘅2手車唔少
（雖然依家呢價離譜地硬）

最重要係訂得黎你都p左 完全無操車呢個option
（當然你本身預左就無所謂）

普通版有現貨

早少少出門口經西貢走

滑巴而家學成點

以我所知 馬鞍山兩邊都係學禁
只可以入面兜圈

想問下甩p 第一年正牌
份保險會平幾多？

我第二日，希望下星期收到電話。你果部咩色？

same same

西沙要偷雞

出左車你就自然會遊車河
同埋如果你離考期耐嘅話
學保一般貴P保2000左右
A1價錢操10節(55分鐘X10)已經16XX，自己車淨係攞黎操路線你都一定維返本

所以已訂車不過等好耐，可能買多部2手頂住

pass 左先啦
pass左是但買架錢7玩住先
或者搶呢到啲師兄架車

有啲高危車款
好似會貴啲

想問下有冇車CAM 推介?
有部F911S 比部街車用緊。

最近出咗隻羊，用GOPRO成日叉電好麻煩。
有冇D平D 嘅選擇?

試下飛樂

就算落雨星期六個po都係無人

好似仲貴過F911S

太曬唔揸
太熱唔揸
太凍唔揸
落雨唔揸
陰天驚落雨都唔揸
星期六cow 女唔揸
星期日攬女都唔揸
（傻9）電瓶車討論區

個個都係偽毒

毒撚屌緊鐵

屌死氣喉
部車唔洗賣

Sym jet 180i ABS 有冇巴打渣開
抵唔抵屌 會唔會成日壞

岩岩見到架T牌隼 係大埔道 好型

樹支

呢排好多人放R3

P保巴打你出幾錢邊間貴成$2000咁多?

999

1000